香港政府會唔會同強國發展完大灣區之後禁晒啲數字？

0-9計
8964要禁
612要禁
721 831又要禁
101又禁
淨返個5字
來緊5月
有埋個5字
咁就乜柒數字都唔用得